我有辦法打謝林鄭

為什麼政府撤回送中,但又不肯成立獨立調查委員會,因為調查到最後矛頭指向林鄭同popo,到時佢要落台兼popo要交人,民間應自己組織獨立調查委員會,找出需要負責的人和受害者,並從民事提出訴訟,我們不要害怕,因為過去幾個月由送中引發的連串事件都係事實,政府必須向法庭交代,必定能夠向政府造成巨大壓力.希望這裡有專業人士可以發起組織獨立調查委員會. 在者全香港受到破壞亦不能令他們落台,只會對自己造成傷害. 香港的法律相信是公平的, 從法律去制裁暴政,這是唯一的解決方法.